# Проверка цитаты

Приведём красиво чью-то цитату.

> Во дни сомнений, во дни тягостных раздумий о судьбах моей родины, —
> ты один мне поддержка и опора, о великий, могучий, правдивый и 
> свободный русский язык! Не будь тебя — как не впасть в отчаяние
> при виде всего, что совершается дома? Но нельзя верить, чтобы 
> такой язык не был дан великому народу!
>
> *И. Тургенев*


